連登係咪俾人攻擊緊

好撚慢

唔覺...

app版呢兩日係極慢+斷線